有冇人冇試過同男/女朋友嗌交

分手的前奏

一齊左十年，冇試過嘈交

次次佢一發脾氣，我就笠水

完了吧